卅歲仲同屋企住，揾萬頭，已經可以疊埋心水紮砲

degree holder
未試過揾份工過兩萬
政府工冇聲氣
唔通做運輸地盤碼頭
成日話學返門手藝
唔通degree holder成卅歲人
好似中三四輟學九十後學師由低做起
試過
真係唔得架
你肯都融入唔到個圈子
你係邊種人就係邊種人
個天要我讀書
就要行讀書呢條路
運動唔得
紀律部隊又頂唔順階級
電腦學極都唔識
體力勞動又嫌嘥左自己
總之死都要做文職
non-sales non-cs
真係得返aco ca
仲要係non運輸署non社署
純文職純內部個隻
真係唔諗住溝女
除非考到aco ca
但唔細
每過一年就越渺茫
歲月磋跎
好快四十
但又可以點
際遇太長遠太虛無飄渺
吃喝玩樂係即時既係自己確切掌握到感受到既
過一日得一日
唔好太痛苦
有份hea工養得起自己
準時放工返去睇東張西望
得閒食許留山唔肉赤
半年冇工開都相安無事
生日有得join下公司每月生日會
柒下柒下就一世

乜野天要你行讀書呢條路
呢條係垃圾行嘅路

買mark 6改變命運!

不要暗戀！

我老豆都成日叫我去考政府工同考返個的士牌話好好搵, 但當你搵開三萬半一個月, 唔通去渣的士咩, 真係過唔到自己, 寧願慢慢搵工先再算

真心一問 你文科degree?

考過aco ca都唔得？

比你考到 派你去做cs位你又會唔做？